機電署 助理屋宇裝備督察

有無巴絲收到mail in?

師兄你收到？

係呀 有d fd收到 應該一野send出去
師兄呢？

師兄幾時in?